7月4日美國獨立日。會唔會有感謝祭？

嗰日係星期六嚟。